冤冤相報何時了，其實係有答案

敵人倒下咪了囉

有冇point

55

下聯唔係 柒事繼出無完場 咩

副總統說得有道理